致各大學學生會 謹記烈士以死明志

林鄭條仆街依家想做show 同學生公開對話
但同時屈烈士因為其他原因自殺
好想各大學學生會謹記五大訴求
希望唔好係林鄭未回應五大訴求前同佢對話
好明顯同呢個人渣對話根本無用
到時又打溫情牌 話已經收到年青人心聲乜乜乜
我屌你老母啦 心聲一早擺在係度
五大訴求！缺一不可
唔該學生會企硬！

靠你地喇年青人 未來就係你哋去面對或解決呢個政權 深層次矛盾及問題雖然唔可以即時解決 但係要諗定喇 要提出你哋嘅顧慮同保障每一個港人 諗起28年後 真係...希望鬥爭會少 眨下眼就到